屌你老母臭閪,私人機構爆成咁都唔撚WFH

老細你好撚野,我染撚左毒,我一定照返工惹撚哂你地班仆街

放撚心,我除非唔撚發燒,唔係一定惹撚埋你地
等我特登係廁所四圍吐痰

真 咁撚中意要人返工 到真係中左個陣我就返比你睇

當公司50人,每人2萬月薪
都一球一個月
仲未計舖租, mpf, 保險...90幾樣
俾你地全部放一個月好唔好?
呢1年已經白做無錢賺
你班仆街再噪我摺撚埋佢一獲熟
呢個時勢我睇下你地點搵工

中左先要返.等班仆街奶野

份份工都有得WFH?

你老母個臭化閪,
我又唔係係屋企做唔撚到野
你仲要我返.
我屌你老豆

算啦ching，政府工都要翻……冇得全放……